想推介一位讀書youtuber暗室微光

暗室微光 Glimmer of hope
前身叫那個尋找冰塊的遙遠的下午
本職係一位記者
每條片都會用一本書嚟做主題
暫時都係社會、歷史題材
見佢初出茅廬幾有心做但冇乜人睇
如果可以搵到知音就好

第一條片介紹咗蒙古爭取民族自決但失敗，面臨被屠殺嘅經歷

第二條長片介紹咗日本世代之爭，兩代人價值觀矛盾

最新一條片介紹咗60年代美國社運，其中包括地下氣象人同公民調查fbi組織

幾正加油

希望佢keep到動力做落去

台灣都多呢d 讀書既youtuber

支持

屬於香港人嘅書店

希望香港都多啲呢類知識型youtuber

推

睇咗2,3條片

好開心見到有人都鍾意睇佢啲片
高汁又唔難入口
推

係，幾本都算入門書，啱學生睇

出咗新片

今晚睇

g持